網路時快時慢問題

-( 想請問點解我網路會變成咁

簡單黎講,就係快完之後會變番慢,但慢完又會變番快 ,不斷Loop
大約係咁 400kb->500...700...800....->2MB->1MB->800kb......->400kb...->無限Loop

求解決方法/問題成因 :

係咪用緊雞寶呀？

咩係雞寶?

cable? 好似get到

指向去非本地google CDN,試吓改DNS.
172.217.27.132似去了台灣
--------------------------------------------
C:\Windows\system32>ping -n 10 172.217.27.132

Ping 172.217.27.132 (使用 32 位元組的資料):
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=16ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=16ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51
回覆自 172.217.27.132: 位元組=32 時間=17ms TTL=51

172.217.27.132 的 Ping 統計資料:
封包: 已傳送 = 10，已收到 = 10, 已遺失 = 0 (0% 遺失)，
大約的來回時間 (毫秒):
最小值 = 16ms，最大值 = 17ms，平均 = 16ms
----------------------------------------------------------------------
C:\Windows\system32>ping -n 10

Ping [216.58.203.36] (使用 32 位元組的資料):
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=3ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=3ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=3ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=2ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=2ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=2ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=2ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=3ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=2ms TTL=55
回覆自 216.58.203.36: 位元組=32 時間=2ms TTL=55

216.58.203.36 的 Ping 統計資料:
封包: 已傳送 = 10，已收到 = 10, 已遺失 = 0 (0% 遺失)，
大約的來回時間 (毫秒):
最小值 = 2ms，最大值 = 3ms，平均 = 2ms

C:\Windows\system32>

但你172.217.27.132就算去台灣都很高ping,又有packet loss.
先檢查自己設備有冇問題,如果唔係自己問題,
就打上去ISP求助.

咁我試下改一改dns先啦